Haha Madrid

球王c朗呢

樓豬ho ball

關你死鏝狗咩事

死鏝狗做架兩？

Haha